請問有咩好數碼相機介紹budget 5000

請問有冇咩好介紹相機

要有180° 可調節螢幕

budget 5000內

SONY RX100 IV / FUJIFILM XA3 / NIKON D5500

咁在SONY RX100 IV 和 FUJIFILM XA3 邊部影相質素較佳

今期消委會本雜誌有做相機介紹
雖然重點係講zoom到幾遠

識lightroom 就sony 唔識同唔學就fiji